［迴力鏢］何君堯其實係自己口中所講既人渣

「立法會俾你地搞到一塌糊塗」
依加成個新界俾你班鄉黑搞到無人敢出街
「與暴徒為伍」
暴徒同你食完飯先去發動恐怖襲擊
「愧對香港人啊」
自己係原居民走去賣港
「人渣！」
咪係你囉屌你老母

如果何君堯老母個墳比人起左
然後放返係佢律師事務所門口
唔知會唔會更財源廣進呢

佢冇腦咪成日中迴力鏢
睇佢講野就知佢冇文化啦
仲話自己係律師